國民妹妹不叫假，IU素顏嫩膚太驚人！

因為我俾好多蛋白質佢搽面

想啜

我尋晚先同佢搽完護膚品

ha

佢真係好中意戴眼鏡

奶

G

超鍾意IU帶眼鏡